聽晚會去出去 但唔知要點做

有冇人可以講下大約要做啲咩或者要帶啲咩去
主要想做後援物資補給 必要時可能會衝
有冇巴絲可以講下聽晚成個行程

我愛香港 自己香港自己救

推

建議帶殺蟲水 反擊夏天害蟲
平 易用 易買 易帶 大殺傷

無行程架 自己孭到幾支水入黎 紙巾
唔係港島住既就研究一下路線

好熱 帶定止汗劑

認真?

紅線搭地鐵去唔去到?

得 中環出
我勸你自己熟悉下地理環境
港島啲街又亂又窄

好 thx巴打